點解軒仔d歌咁難唱

推

你唱緊歌嗰陣係咪俾人鏈住春袋

唔關事
係你唱乜撚野歌都係咁難聽

推乜9